---
title: tussenpresentatie
date: 2018-03-14
---

De diaries zijn compleet en we hebben gewerkt aan ontwerpcriteria voor ons concept. We hebben nog niet echt een concept maar we weten nu aan de hand van het afgelopen onderzoek welke kant we ongeveer op willen. Nu ben ik bezig met het voorbereiden voor de presentatie vrijdag en is het team verder aan het werken aan de criteria voor mogelijke aanpassingen en ook zijn we bezig geweest meet het maken van een toekomstige Diary waarbij je de verbeterpunten kan zien voor goede leefstijl vanuit ons oog.